其實政府會唔會好驚佔左理大？

點解一定扮攻入去，迫你地走出黎
如果淨係想拎返啲道路，趕完啲人入去咪得

會唔會其實怕慢慢更多人去佔領 好似雨傘咁
當太多人係入面果時 根本唔可以咁樣攻入去
所以速戰快速決

諗諗下 其實佔領左理大 唔同金鐘
理大有條主要幹道
大把空間休息 作支援
煮野食 急救 什至 武器等等
地形難攻
無可能再好似雨傘咁抬你走

當慢慢佔領風氣大左 佔埋中大 吐露港
浸大加城大 獅子山 基本成個香港唔洗運作
而警力迫住分散

參考返烏克蘭 都係佔左廣場做base
但佔領一定要有軍事知識
如何做安檢 訂立規則 分工 設立防線等等

咁不如我地佔領外圍 包圍返啲曱甴

咁點算佔領

人類總係要_____.jpg

poly某同學 ：祝全部俾人拉

又想 be castle
拉

烏克蘭都有

Be castle唔係唔得

但要求大家有心理準備
即係即使斷水斷糧都要戰至一兵一卒既氣勢
但從圍咗一日就過半人投降睇得做唔到

其次係大家太天真
覺得黑警會留條路俾大家走
唔會圍城
5個月啦，唔好天真啦
正正係呢點天真
以至於開戰前根本無做好籌備

所以現階段唔洗再講

的確係 打佔領 其實係要有攻返人地個心態